<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hackers [ˈhakɐs] Inn Blog</title><link>https://house-of-mint.github.io/hackers-hugo-blog/</link><description>Recent content on Hackers [ˈhakɐs] Inn Blog</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>2021 - [Hackers Inn e.V.](https://house-of-mint.org/)</copyright><lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://house-of-mint.github.io/hackers-hugo-blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>About</title><link>https://house-of-mint.github.io/hackers-hugo-blog/about/</link><pubDate>Sun, 25 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://house-of-mint.github.io/hackers-hugo-blog/about/</guid><description>Hallo zusammen. Wir sind hackers-inn ein kleiner lokaler hacker-space bestehend aus Nerdinnen und Interessentinnen, die Spaß am nerden und basteln haben. In diesem Blog wollen wir ein wenig Dokumentationsarbeit betreiben und unsere fertigen bzw InProgress befindlichen Projekte zeigen.
Wenn du Lust auf mehr hast, besuche doch unsere aktuelle Webseite und lass uns eine Nachricht da. Bei uns gibt es wenig Regeln, die wichtigste bitte keine Arschlöcher. Als gemeinnütziger Verein haben wollen wir versuchen unser Interesse in einem offen verfügbaren und leicht zugänglichen Kontext zu vermitteln.</description></item><item><title>happy music hacking</title><link>https://house-of-mint.github.io/hackers-hugo-blog/posts/happy-music-hacking/</link><pubDate>Sun, 01 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://house-of-mint.github.io/hackers-hugo-blog/posts/happy-music-hacking/</guid><description>Disclaimer: Tbh ich hab keine Idee warum ich den Artikel auf englisch geschrieben hab. Aber jetzt is so, bin ehrlich gesagt zu faul das nochmal zu schreiben 🤷‍♂️.
Programming with an esoteric programming language ORCA, as MIDI event generator, resulting in a programmatic approach to music :)
AND IT&amp;rsquo;S FUN!!! :D:D:D
Happy hacking!
Example:
ORCA overview ORCA is an esoteric programming language as stated by the inventors hundredrabbits.
Basically it&amp;rsquo;s all about generating events, so called bangs.</description></item></channel></rss>